剛性需求 換樓客沽2房後615萬購(屯門)翠寧花園3房

剛性需求 換樓客沽2房後615萬購(屯門)翠寧花園3房
14:30 2021/02/28

"......(屯門)翠寧花園5座低層B室，實用面積592平方呎，3房間隔，單位於去年6月以700萬元放盤，現以615萬元沽出，累減85萬元，實用呎價10,389元......"

咁個盤都賣到過萬

都話剛性需求囉

剛你老母

剛性同軟性點分

有交易咪剛性需求點都買
要諗所以唔交易咪軟需
結論係所有買家都係剛性需求

軟需

師兄解釋得好清楚.